5歲新北台妹下體出血 凶手不是老豆不是玩具，而是....

新北市一名5歲女童日前因下體流血，被家屬緊急送到林口長庚醫院（桃園龜山區），醫生治療後，在驗傷單上寫著「疑似性侵」，並通知當地社會局安置，也已經介入調查；而女童父親第一時間上臉書《爆怨公社》喊冤，強調女兒是爬到書桌上玩，想要跳上床時，遭「玩具屋支架」刺傷下體導致流血。但一名當時經手會診的護理師，也出面po文打臉該名父親，指稱女童陰道深處嚴重撕裂傷，出血量比成人月經還多，因無法處理，所以轉診至長庚醫院，單獨詢問女童後，女童表示「天天被哥哥以生殖器插入陰道，之前也曾出血就醫過，父母都知情，這次也是母親要求她說是被玩具撞到」。此文一出，許多網友紛紛砲轟女童父親，但女童父親認為此案仍在調查，昨晚到新莊地區派出所，對該名PO文護理師提出妨害名譽告訴。

該名女童父親在《爆怨公社》PO文表示，本月2日女兒在房間玩耍，因貪玩爬到書桌上，從書桌上欲跳到床鋪時，不慎撞擊到床邊的玩具屋支架，聽聞女兒嚎啕大哭，發現女兒大腿內側流血，女童的阿嬤將女童帶至浴室沖洗傷口並擦藥，妻子發現女兒生殖器部位受傷流血，立即送往新莊天主教醫院急診，醫生診療後，表示無法處理女童傷勢，將女童轉至林口長庚醫院。3日凌晨時，醫院診斷出女童的傷勢為「疑似性侵」，並表示傷勢不單純須通報社工，女童經治療後在加護病房觀察治療，4日下午女童的阿嬤欲前往醫院探視，遭醫院拒絕，並告知需自行連絡社工，家屬聯絡至隔日早上卻都未聯繫上社工。
當時經手會診女童的新莊天主教醫院護理師則PO文說，女童陰道深處嚴重撕裂傷，出血量比成人月經還多，血流不止，放屁還有血塊掉出，疑似傷及直腸，處女膜破裂。本院無法進行此狀況之處理，故將女童及轉長庚醫院，為了怕女童被家屬偷帶走，自願延遲下班保護女童直至轉院為止，女童的母親及女童神色怪異，支開母親後，單獨詢問女童，女童才說遭13歲哥哥天天以生殖器插入下體，且父母都知情，媽媽還要求說是被玩具撞到。
桃園市社會局昨回覆說，女童的傷勢不尋常，且她大部分時間保持沉默，已依程序安置女童，並第一時間通知家屬，對於家屬說法無從干涉。而女童傷勢這部分，桃園社會局無法研判，也不知其父為何有此反應，近期會將相關資料移交給女童戶籍地新北市社會局，至於原因釐清必須交由司法處理。
新北社會局家防中心指出，後續會接手處理該案，但因孩子的傷還沒復原，會持續安置，著重在身體傷勢復原，並且評估身心狀態；其次，這傷勢對兒童來說是重大傷害，無論是性侵或是意外，都會啟動司法偵辦，調查孩子與家屬包括爸媽、其他家人等說法，來釐清雙方一致性與相異部分，同時結合醫療單位研判受傷機轉是否合理。
新莊警方則證實，昨天晚間10時許，該名女童的父親，確實有來派出所報案，對該名PO文的護理師，提出妨害名譽告訴。針對女童是否遭性侵的部分，還是單純意外案件，桃園市警方婦幼隊、社會局已積極介入調查中。

妹控
將來老公慘

等多幾年妹妹做JC/JK先黎唔遲啦

有係爆廢睇開呢單嘢
真心嬲
佢老豆老母阿哥（如果阿哥真係有份）真係要皇天擊殺最好十倍奉還

新北真係痴撚線

唔怪得連登仔咁想移民台灣啦

13歲就識搞個妹

好撚變態 我都唔明 點解會有人可以對十歲以下嘅妹妹仔起性慾

小學雞想屌小學雞有幾奇

我小學雞嗰時淨係識莊女同學裙底

又得一分

只有你想不到 沒有新北強姦不到

對12歲起性慾

我掩護你快啲走

這就是台灣

FBI!!!!!

Open Up!!!!!

而老連幼稚園都冇處女了

新北市真係黐線

對16歲以下起性慾

我掩護你快啲走

最低三年，最高死刑

新北幼稚園仲有幾多%處女?